唸到點解決尖沙嘴大媽滋擾問題

班大媽咁鍾意唱歌，不如搵區議員幫佢哋攪十八區老人院探訪，表演唱歌。撞聾嘅伯伯婆婆坐前啲，正常聽力嘅坐後啲，咁班大媽唱到90分貝都唔怕

好處如下：
一）尖沙嘴唔洗再咁嘈
二）搵到地方安置班大媽，任唱唔嬲
三）老人院班公公婆婆仲有節目睇
四）區議員又可以掛banner成功爭取

大家點睇

佢地唔撚係鐘意唱歌, 係一大班死廢老會比錢佢地洗!!

佢地唔係鐘意唱歌，佢地係鐘意滋擾人，刷存在感

嗰班大媽係北姑雞嚟架
老人院嗰d阿伯屌唔起㗎

無錢你估佢地會唱？

樓主連佢哋唱歌嘅原因都搞錯咗

咁搵埋班廢老一齊去老人院，同班大媽仲有公公婆婆群P算啦 順便揀埋之後住邊

無錢收 佢睬你有味
唔係咁天真以為班老雞鐘意唱歌掛

去監獄唱仲好，當懲罰

去廟街唱咪算

有份圍觀同俾錢既劣質阿伯，建國之後要政治清算，施行宮刑！